﻿001	…ッ、と
002	この罪域、風が強い――<br>というか、もはや常に暴風だな	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0016
003	戦いにすら影響するほどの風が、<br>こうも頻繁に吹いているとなると<br>結構辛いかもしれないな	VO_andechs.andechs_sys_0042
004	ワタシの矢も、風に流されちゃって<br>狙いが定まらないかな…	VO_eularea.eularea_battle_0019
005	皆さん、私のメサルティムの効果範囲に<br>戦闘中ならば、私の盾で風をしのげます	VO_dafne.dafne_sys_0001
006	さすがに常時は、<br>マギルが保ちませんが…
007	さて――魔物はこれで撃退したが…	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
008	――ああ、助かったよ諸君	VO_chahele.chahele_sys_0006
009	…貴方が、この罪域の長	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
010	そして、円環の蛇の長でもある<br>驚いたかね？
011	ある意味、すっごく…	VO_eularea.eularea_sys_0011
012	敵対組織に助けを乞う<br>悪の首領って、何？	VO_mela.mela_sys_0030
013	はっはっは――<br>そう言われると返す言葉もないね	VO_chahele.chahele_sys_0011
014	だが、この状況は<br>君たちにとっては僥倖だったと思うよ？
015	…当然、説明はしていただけるんでしょうね	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
016	勿論だとも<br>ああ、こんなところで立ち話もなんだ<br>せめて風をしのげる場所に案内しよう
017	…飛空艇の中に入れば？<br>それなら、<br>この強風も大した問題にならないし	VO_adlai.adlai_sys_0001
018	おや、警戒されているようだ<br>だが、ここは大人しく従ったほうが<br>お得だよ？
019	創世の儀式に使われる祭壇――<br>見てみたくはないかい？
020	…っ！	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
021	お前たちは、本当に…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0003
022	おお怖い<br>どうやら、創世の儀のなんたるかは<br>知っているようだ
023	だが、興味はあるだろう？
024	助けてくれたお礼に、<br>案内しようじゃないか――<br>我ら円環の蛇の、“本当”の中枢に	VO_chahele.chahele_sys_0004
025	なんだと…？	VO_nimuru.nimuru_sys_0012
026	“ビアンカ”様、構いませんね？
027	ええ、ちょっと待って――	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0031
028	これ、は――	VO_nimuru.nimuru_sys_0025
029	これこそが、創世の儀式の為の礎<br>この傲慢罪域＜スペルビア・ベルト＞の<br>真の中心であり――	VO_chahele.chahele_sys_0006
030	我ら、“竜が遺した者”にとっての罪の証
031	“創世の祭壇”だ
032	…これが、創世の祭壇	VO_nimuru.nimuru_sys_0016
033	この、カタチは――<br>母なるセフィロンの内側、<br>洞の祭壇とあまりに酷似している…	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0037
034	――――
035	…マギルの純度も、同じくらい<br>ここがこの罪域の中心っていうのは<br>間違いじゃないみたい	VO_eularea.eularea_sys_0045
036	ああ、やはり<br>暴食罪域＜グラ・ベルト＞にもあるのか<br>これと同じ祭壇が
037	…ニドヘガルも、諦めの悪い
038	どういう意味だ？	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
039	そのままの意味だとも<br>君たちが敬うかの守護竜、ニドヘガルもまた<br>“創世の儀”を諦めきれぬひとりだった
040	………！	VO_eularea.eularea_battle_0019
041	バカを言うな！<br>我らが守護竜が、お前たち円環の蛇と<br>同じ目的を持っていたなど…！	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0012
042	…いや
043	ニムル？
044	この男の言葉は、真実かもしれない…	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
045	なんだって!?
046	…………
047	ニドヘガルはベルゼバブを封じる為に、<br>浄化の器――エンメルたちを必要とした<br>だがそれは、本当に？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
048	俺たちはこれまで、そんなものに頼らずに<br>罪獣を支配しようとする試みを<br>何度も見て来た
049	――イコーナの技術<br>ヴァーレ・オブ・シディムか
050	そして、クェンスの時空操術	VO_nix.nix_sys_0005
051	ザフィリスの竜の理法も、そうかな？	VO_eularea.eularea_sys_0002
052	そうだ。そのすべてを<br>俺たちは否定し、挫いてきたが――	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
053	それでも彼らは、器がなくとも罪獣を<br>ある程度制御できていた<br>しかも、その内のふたりはヒトの身で、だ
054	穢れに堕する前のニドヘガルに、<br>それだけの力がなかった、とは思えない
055	彼はある意味、暴食罪域＜グラ・ベルト＞<br>の支配者だった	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
056	俺たちはずっと、その庇護のもとで<br>生きていたんだ<br>わかるだろう？　ワギナオ	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
057	それ、は…	VO_waginao-c.waginao-c_battle_0019
058	我も認めよう<br>ニドヘガルにはそれだけの力があった<br>いや――
059	“それだけの力を持つ竜種は、<br>もはやニドヘガルただひとりだった”<br>というのがより正確な事実だ
060	だからこそ、<br>我はアレを堕とさねばならなかった
061	暴食罪域＜グラ・ベルト＞を<br>手に入れる為にな
062	…少しは悪びれろ、ザフィリス	VO_nimuru.nimuru_sys_0003
063	我は悪いとは思っていない<br>目的の為、より確実な選択をしただけだ
064	…………
065	意外と仲がいいね？　君たち	VO_chahele.chahele_sys_0007
066	ならばニドヘガルには、<br>浄化の器を必要とする<br>俺たちも知らない目的があったはず	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
067	そう考えるのが、自然だ…
068	創世の儀――<br>これは本来、竜たちが編み出した<br>世界を蘇生させる秘術だからね	VO_chahele.chahele_sys_0006
069	竜の生き残りであるニドヘガルが<br>それに縋（すが）るのは当然だと言える
070	だが、それが事実だとしても<br>“彼はそれを為さなかった”	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
071	だからこそ、<br>今も暴食罪域＜グラ・ベルト＞は続いている
072	…そうだね
073	この儀式には、<br>何か問題があるんじゃないか？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
074	生贄の数だけじゃない、<br>もっと根本的な問題が
075	…いやぁ、素晴らしい！	VO_chahele.chahele_sys_0046
076	さすがは“ニムル”<br>この程度のことは、<br>とっくに気づいているわけだね
077	そう、その通りだ<br>この創世の儀には、<br>ひとつ大きな問題があった――
078	創り上げるべき世界のカタチを、<br>竜たちは持っていなかったの	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0004
079	どんなに優れた道具、<br>あらゆる素材を集めたところで、<br>彼らには目指すべき“未来”がなかった
080	だから、ヒトに託す必要があった<br>まだ“未来”を諦めていない種族に
081	…ビアンカ	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
082	久しぶりだね、ニムルくん<br>元気そうでよかった	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0007
083	新しい女…！<br>お兄さん、また新しい女の子と<br>仲良くなってる…！	VO_mela.mela_sys_0025
084	これはエンメルに報告しないと
085	メラ、今は真面目な話してるんだよ…？	VO_nix.nix_sys_0039
086	必要なのは、創造の意志<br>今あるものを壊しつくして、<br>新たにすべてを組み上げ直すという覚悟
087	ニドヘガルは…優し過ぎたの<br>その決断、その犠牲を看過できなかった<br>それに――	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0022
088	運命を固定する“神”の力――<br>ウロボロスが、世界の外殻を守ってもいた
089	…ウロボロス
090	でも、その軛（くびき）は破られた<br>“神”は眠りにつき<br>世界は今、誰の手にも渡っていない	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0001
091	今なら、創世の儀は成功する――<br>ニムルくん<br>あなたの願いは、叶うんだよ？	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0014
092	――断る	VO_nimuru.nimuru_sys_0039
093	…やっぱり、そうなっちゃうか	VO_uroboros-e.uroboros-e_battle_0016
094	当然だ。俺たちの戦い、俺たちの旅は<br>すべての罪域の人々を救う為にある	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
095	何かを――誰かを犠牲にした救済<br>俺たちはそれを、否定し続けてきた<br>その方針は、今も変わらない
096	俺は、すべてを救う――！
097	そっか。じゃあしょうがない――	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0021
098	力づくで、ってことになっちゃうかな<br>ごめんね、ニムルくん
099	ニムル、ここは――	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0001
100	皆は、下がっていてくれ<br>これは俺の戦いだ
101	しかし――！
102	下がってようぜ、ワギナオ	VO_andechs.andechs_sys_0014
103	だが、アンデクス！
104	…事態が簡単に動き過ぎてる<br>罠の可能性がある
105	…！	VO_waginao-c.waginao-c_battle_0019
106	いざという時、広域の穢れを払える<br>エウラリアが抑えられるとヤバい<br>護衛、頼めるか？	VO_andechs.andechs_sys_0031
107	…わかった	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0037
108	行くぞ、ビアンカ――！	VO_nimuru.nimuru_battle_0015
109	…私が、この世界の“鍵”を開ける…！
